Studentnummer:331296
Naam:Luc Roelofsen

Wat is Git?
Git is een snel versiesysteembeheer.


Waar kan je een repository voor gebruiken?
Heel veel dingen in opslaan


Wat kan je met een commit?
Hiermee kan je aanpassingen opslaan


Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
# git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
#git add      en dan het pad naar het bestand
 - Bestanden committen 
# git commit -m









